中科眾籌計劃—【打鐵趁熱】狙擊港鐵四步曲

今次真係要科水！！！！！！

推

中科監察於2019年10月31日晚上9:20完成在GoGetFunding眾籌網的工作, 並且經由facebook嘗試營運. 非常感謝在短短3小時, 我們已眾籌得超過港幣$10,000. 但是, 在2019年11月1日凌晨開始, 有人盜用中科監察眾籌的連結, 連結到虛假的眾籌網頁. 並且對我們的網頁不斷滋擾. 相信大家可以看看那兩個大機構的管理層, 究竟有幾無恥? 但這其實顯示, 他們有幾心慌? 有幾害怕中科監察的四步曲行動? 有見及此, 及有意見希望可以直接將款項捐進銀行戶口以節省10%眾籌平台和資金過戶的手續費。因此, 中科監察希望大家積極支持【打鐵趁熱】四步曲行動, 將款項直接捐助到下列銀行戶口 :

匯豐銀行 : 004-588-326777833
FPS : 93088688

東亞銀行 : 015-255-88901646
FPS : jason@poons.hk

中國銀行 : 012-680-10107888
FPS : 3621687

中科個時爆港鐵沙中線爆左好多料

曱近平

p.s. 有意見希望可以直接將款項捐進銀行戶口以節省10%繳付眾籌平台和資金過戶的手續費。經考慮手續費金額巨大，為更有效運用眾籌資金，可選擇捐至下列銀行戶口 :

匯豐銀行 : 004-588-326777833
FPS : 93088688

東亞銀行 : 015-255-88901646
FPS : jason@poons.hk

中國銀行 : 012-680-10107888
FPS : 3621687

大家要幫幫手！用錢反抗！

有無source link

暫時搵到依條 未factcheck真假

用返銀行過數好似好啲

推
呢單野其實同我地抗爭緊嘅野好有關係
係另一條戰線

Tiu

得個十幾萬, 香港人, 玩撚完啦

已經籌左廿幾萬啦 銀行直接過數都可以 仲唔洗比手續費

Push

繼續推上去

要籌幾多錢？

求大家捐錢

直接捐去銀行啊

晦氣撚你講呢d有撚用啊？你又唔宜傳

H

F

我捐左啲

推上熱門

推啦

Push
咁小人捐點告呀

推！！！請支持中科

大大力推

曱大大
又話唔放過黨鐵？

push

每日要5萬先達標

推呀推呀

支持！

up

推！

推爆

得2%...

支持中科 光復工程界 ！！！！！推啊！！！！

點解推唔起

支持中科

推啊

捐左錢，想知目前進度

一樣，同問

【沙中線】中科眾籌僅得3萬 缺資金提司法覆核：倘不足只能放棄

回覆#1486

posh

推呀！